## Лабораторная работа №8 "Физические компоненты ЭВМ"

Выполнил студент группы **ПИбд-22 Лямкин Андрей**

### Задание:

Разобрать и собрать системный блок ЭВМ.

---------------------------------------------------------------


При выполнении лабораторной раблоты использовалась отвертка.

Я не стал снимать процессор и куллер, т.к. сейчас нет термопасты, чтобы поставить их обратно.

Доказательства представлены по [ссылке](https://yadi.sk/d/dYEKuF1Cxas1Qw?w=1). 

---------------------------------------------------------------

